Er was een beetje blush en dit antwoord, "Ik mag niet hopen dat er ooit gelegen als u bent, in het midden van elke innige verbinding, en daarom kan ik het niet verwachten dat simpelweg veroudert moet mij onverschillig over letters."
